為有錢佬打強姦案 口賤律師︰女人特別擅長講大話

美國一名律師，在一宗強姦案為其當事人辯護時，指女人特別擅長講大話，「因為她們在性別中是弱者」。

田納西州一名富有商人詹尼尼(Mark Giannini，圖)被控在受害人到他家見工時把她強姦，被控3項強姦罪。他的律師法里斯(Steve Farese)在結案陳詞時，指受害人當時同意性交，又質疑其誠信，並作出女人擅長說謊的評論。
詹尼尼最後被判無罪，受害人則當場哭喊。
曼菲斯區女性委員會執行總監克拉布(Deborah Clubb)形容法里斯對女性的評語「非常卑劣」。法里斯則表示他的工作「並非要關心有無人受冒犯」，又說「聰明人自會理解」。

美聯社

咁都冇俾人告性格歧視？

啲女人好撚古惑架

官都判左個女人輸，份新聞仲話佢係受害人，有閪真係大撚曬，唔洗有法治

事實

出埃及記

我估個post 會好多正評

同意

中肯

正確

自從Trump一役後，睇得出美國媒體唔代表民眾
全部係為部分組織講說話

睇返台灣同香港都有唔少係條女做完屈鳩條仔啦

話人口賤咁口賤？

又食又拎

呢個已經印證返個律師講個句女性係性別中係弱者

唔尊重女性

篇野

仲受害人
咁判黎把撚

客觀陳述

理性

駁唔到

受害人應該係俾人屈個個
呢單case條女收皮啦
成件事講到條女好慘有個賤律師幫佢打甩咁

公堂審唔到人就想網絡公審

好合理

記者口德-100